裝滙豐係英雄 爆中人壽係鬼

吉野家代理政治立場炒人自取滅亡 金拱門1月1開始8日優惠今日食咩好
Starbucks特許經營商創辦人個女抹黑示威者割左席都唔計 Pacific Coffee國企但裝修埋就冇咖啡飲點做人
360大家都係福建人支持黑幫抵撚死 U購select入面賣tesco應該係英國野

繼續

on9 post 冇人理

agger

破壞本地企業最佳方法：逐個逼你跪

跪：話你藍 扮黃搞你
唔跪：話你黃 扮藍搞你

成功例子：國泰 太古 嘉頓

然後大家就開開心心話係頭號敵人

從來無人正視呢個問題
比班風向撚spin哂其他野

中資縮係後面唔出聲，每一間都係

True駁五刀

師兄心水幾清

其實頭號敵人應該係紅底中資國企

金拱門聽日又有咩優惠？

真係有手足抗共果陣你哋就捉鬼

裝修匯豐班人已經係琴日比人發現係鬼喎？

手足 現場冇人割 係義士

比我開公司我及早奶共算撚數
原來真正紅色資本係冇人搞大家照幫襯